[準備復出] 馬季唞暑討論區LX

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

相馬眼之王：
報名時間：2020年8月29日 00:00 至2020年8月30日 00:00
人數：30人
玩法：參賽者選擇四匹馬參加比賽，認為馬匹來季有評分上升空間。季尾完結時，作出結算。從而選出相馬眼之王。

1. 可以與其他人選擇相同馬匹。
2. 四匹馬中最少要有一個華倉。
3. 假如馬匹退役及傷病問題也不能更改馬匹。
4. 可預留一個位置給未來港並沒有在港出賽之馬匹。(2020年12月31日前提交)。當然亦可於季前選擇四匹馬。

CRACK ON CRACK ON (GB)
Rosehill Gardens: Australian Turf Club Monday 31, August 2020
- Race 1 - 8:15AM OPEN TRIAL (1030 METRES)
Jockey Tommy Berry

明明記得我冇block過人

襯無人講定
頭場角細賽績派重心

捧得特首盃 等同馬房搶攻代號？

近年季初開鑼日盃賽，一定會編特首盃，捧得呢個盃，都幾乎係季初谷得應嘅馬房，所以呢個倉同年9月份成績多數好，好似15年由方嘉柏的「豪逸」捧特首盃，結果該個9月方仔埋單係狂執6W9P，另外近年三度憑「永旺年年」、「四季旺」同「帝豪福星」捧盃嘅沈集成，9月最差都有4勝落袋，而前季告東尼憑「勝得威」取下全季第一盃，成個9月亦累積6W7P居首，所以特首盃堅係照妖鏡，捧盃馬房一手馬，絕對有搶攻本錢，所以大家要識跟風了。

近五年特首盃盟主及捧盃練者9月份成績
19年帝豪福星(沈) 9月份添7W4P
18年勝得威(東) 9月份添6W7P
17年四季旺(沈) 9月份添4W9P
16年永旺年年(沈) 9月份添6W11P
15年豪逸(柏) 9月份添6W9P

又同路

話明賽績派 有刨就一定係同一個outcome

又中

買幾多對家

賭波馬連荷乙都賭

項目編號: 2 那一件事會首先發生在 尼基迪亞 (阿仙奴) 身上?

被罰黃牌
被罰紅牌
入球
被換出
上述事件沒有發生

上述事件沒有發生4.8倍派錢?

社區盾可以換幾多個先
一陣11個全部俾換就唔駛賭

佢地友賽都賭

Lm

接納

角球大細 星期五 1
烏德勒支青年隊(主) 對 FC燕豪芬(客)
角球大細
大[10.5]@1.82
大[11.5]@2.25

$ 500.00

我用自己真錢去幫呀必同賭
呢個係我呢個總辭派對你地作出最後既祝福
88

福SIR 出左糧都係500
有冇攪錯

呀福

Mishriff跑冠軍錦標
嚟啦Ghaiyyath

我諗住買$10

留返D錢賭馬啦
輸鳩硬架賭波

點解賭波馬都仲賭波

梗係有錢贏先留任

屌啦聲
原來賭波馬得個名

想賭角大

最強既盾vs最強既矛

The California Horse Racing Board has agreed to proceed with a complaint seeking the disqualification of Justify from his victory in the 2018 Santa Anita Derby and the redistribution of that Grade 1 purse based on laboratory findings that the eventual Triple Crown winner's post-race sample tested positive for scopolamine.

下 你冇能野呀

Mishriff will not be supplemented for the Prix de l'Arc de Triomphe with connections preferring a crack at the Qipco Champion Stakes at Ascot later in October.

Speaking to the Racing Post, trainer John Gosden revealed: "After discussions with owner Prince Faisal and his team, Mishriff is to have his next outing in the Group 1 Qipco Champion Stakes at Ascot in October. We discussed the possibility of running him in the Arc, for which he would have had to be supplemented, but he's shown this year that he is very much suited to a mile and a quarter.

福蛇

你係留任派有講錯咩
唔係為資源?

睇好邊個

你地唔好爭

寸土必爭

你係矛 支持你

笑撚左 隻chief little hawk狗餅黎

係咪個個都玩得

你地癲架？X極都仲有錢賭

做生不如做熟
就揀四隻告仔馬

四匹馬中最少要有一個華倉

出左糧==

佢地報喜不報憂 好能老土

打撚錯 你地明

知你啦
贏幾多呀又

佢美職角細狂收錢

告咪係

肥儲左一季氣
下季仲唔大反彈
銀行馬大賽迷肥派應該大勝

笑撚左

觀世界
冠鋒
日日靚
運財再來

我輸俄超角細到墮樓 你地就係冷氣房玩分化

Yes

相馬眼之王：
報名時間：2020年8月29日 00:00 至2020年8月30日 00:00
人數：30人
玩法：參賽者選擇四匹馬參加比賽，認為馬匹來季有評分上升空間。季尾完結時，作出結算。從而選出相馬眼之王。

1. 可以與其他人選擇相同馬匹。
2. 四匹馬中最少要有一個華倉。(告東尼及方嘉柏不視作華倉)
3. 假如馬匹退役及傷病問題也不能更改馬匹。
4. 可預留一個位置給未來港並沒有在港出賽之馬匹。(2020年12月31日前提交)。當然亦可於季前選擇四匹馬。

我最多叫熱氣軍師，有鬼錢開冷氣

寺田蘭仔:
胆大威猛
勁力十足
雷電勇士
彩虹之光

相馬眼之王：
報名時間：2020年8月29日 00:00 至2020年8月30日 00:00
人數：30人
玩法：參賽者選擇四匹馬參加比賽，認為馬匹來季有評分上升空間。季尾完結時，作出結算。從而選出相馬眼之王。

1. 可以與其他人選擇相同馬匹。
2. 四匹馬中最少要有一個華倉。(告東尼及方嘉柏不視作華倉)
3. 假如馬匹退役及傷病問題也不能更改馬匹。
4. 可預留一個位置給未來港並沒有在港出賽之馬匹。(2020年12月31日前提交)。當然亦可於季前選擇四匹馬。

今晚執唔曬既 聽日會再執

人一世勿一世:
神光勇士
連連歡樂
發財好市

出左糧可以開番晚梳乎下

牙烽 你幾好嗎 你d老死痴哂線

星運子爵
顯心星
連連歡樂
鎧運之星

屌個個去賭球冇人搶

烽煙
環保時代
眾善積福
旺鋪必星

無賭一身輕

連連歡樂
發財好市
自然力量

@貓囝

帝豪大師
神光勇士
快步速
勁力威龍

必
幫PIN #58 THX

應承我：
幸運快車
連連歡樂
夢想成金
超勁勇士

忠心勇士
鐘意寶
顯心星
夢想成金

支持我方

美麗歡呼
福星高照
一切順利
金鎗六十

方嘉柏不視作華倉

所以是但執隻六爺
希望唔會一win都無

咁佢有夢想成金

自膠眼殘睇漏

福逸:
福逸
冠軍名駒
連連歡樂
帝豪大師

鎗仔呢個pick 其實幾靚
加陣112分 如果嬴到HKIR 上12X基本
即係至少有十幾分水位

金槍下季上二千就無對手
雖然我覺得千六首本

覓腸:
當家精神
阿李蝦蝦
夢想成金

冠軍名駒我都有bookmark到

我應該每一至兩個月做下小結算

Poli:
跟華蛇

屠：
年年歡樂
嘉喜旺
帝豪大師
禪勝寶駒

未見華蛇既出現
幫你留左位先

なつめみお
超勁勇士
連連歡樂
創高峰
有緣人

睇埋蘭仔揀咩先
佢揀個d飛走哂佢

saho︰
高高
E120
E142
寶盈快車

想問呢，計加幅 係計佢季內升到最高分囝個位，定係劃一計到季尾最後一賽日時果個評分

我都諗緊

同埋加過分又退咗又點計

勁力十足
雷電勇士
彩虹之光
胆大威猛

退左就計最後個分

加陣諗緊係季內最高評分定最後一日

係計最後一日 = 唔洗選DY 呢條on9

會唔會用最後一日好啲？

肥鬼季尾會幫你回歸基本步

囧
夢想成金
阿李蝦蝦
萬眾力得
有力

荷乙唔撚守波

計最高都唔有佢份
一升班就會諗降班

點解會睇得中有力

個名I like

加幾多分都會減撚番
所以先要問

佢最有前景嗰隻係佳景㗎喇
睇佢點玩啦

印象中我哋未有人揀咗佢啲馬

得你仲諗住dy

做男人最緊要有力

佢心思思

可能佢加都係加返到開季個分

負分

當仔:

勁搏
連連歡樂
夢想成金
機緣巧俠
冠軍名駒

屌自膠打多左隻

當仔:
勁搏
連連歡樂
夢想成金
冠軍名駒

連連同夢想炒曬車

咪著
個規則係加幅最高定係個分最高

為我地親愛既超仔默哀1分鐘

佢比我地偉大既抗爭前線CC台高手擊殺左

我幫佢留4隻馬
超威星
連連歡樂
連連行運
佳景福星

一定係計完季個分啦
計career就話拎最高分姐
老實講 單季如果升完跌返轉頭 = 垃圾馬

我覺得用完季既分減開季既分 總和最高

DY 黎講...唔關馬事既

其實肥鬼係邊個

咁多華倉係要揀肥鬼
就一定眼光好好啦

爭分奪秒 半細佬

牙當

迷肥手腳會屌你

肥果個練馬師: 文家良

咩意思呀

荷乙又輸

你宅心仁厚

大佬記得幫埋我老4 超仔MARK 呢4隻
佢泉下有知會好撚高興

你地個個簡d質新馬 點會無啦啦走去減分同輸成條街呀

咩事

佢比人BAN 9 曬

路路之星 心頭好 北極光 月球

衰咩

乜你未block
七色蛇咁忍得都block左

得罪左CC台
比人瘋狂追擊
好似話ban 佢ip 有分身acc
當撚正佢真係5毛...

牙七去咗邊呀究竟

6號就上水架啦

咁上心查ip?

所以無可能係計最高分果刻
計完季架啦
一季都保持唔到既話 唔好講咩相馬之王

我gel球only, 又唔gel馬

連囝收佢皮的

係cc台見過佢

CC台係on9
不過超能量都肯撚定係抵死架啦

我好小block人..
除左波PO職乞報假果D垃圾

我堅持和而不同先係最好解決問題既方法
呢個世界唔可能得一種聲音....
正等如我係自己fb都屌尻d識既人乜撚野黑衫打卡當做好撚大件事

冇話抵唔抵既...
正等如當日我地係辣油POST搞福蛇

運時來俾你gel到立立令啦

超仔唔識玩啦
假膠po梗係開係波台
佢啲假膠po直接去cc台開
踩過左界

有時見佢講啲嘢onon99咁

我有時一開吹水台見到CC台 D熱門post...
睇完屌左十次老母先平伏到

假膠黎既...
如果佢真係ON9就唔會比CC台追殺啦

正叔呢，等睇佢出4隻DY

有d野玩假膠就over哂啦
乜撚野慶祝gphone比狗咬
比人當毛佢自己攞黎

冇link點討論

假膠計佢係玩得差
同啲波台明星有距離

冇留底..
淨係睇佢係體育台開gel 波PO
都有人追擊佢已經知玩尻完

乜撚元氣排長龍番去食美心
笑撚到

你話cc台搞到佢俾人ban 咁個捉鬼po where

呢4隻我準備gel到佢地至少贏2班

我冇問佢咁多啊
佢長期被report...
正常推論都係比人搞架啦
講真...電訊台班sales仲多分身ACC啦
唔見佢地比人ban

你搞9我隻蛋大

場場1.5 跑第4

唔會啦
抖夠哂先出gel得

幫你gel定....

運時來已經過去左，呢4隻我好有信心gel硬

胆大準備收皮執好笑

喂 里昂係咩2C
打隊上季作客蟲
回到咁?

話明電訊
無限ac

老死我下次幫你gel gel佢

見到你咁講我就知死得

睇邊間公司...
同埋好多我公司既人acc全部要收番黎

認真覺得呢隻好似差少少咁

依加同大家update cc tai 最新手段個 post 仲有冇

佢57分都有得升下嘅

公司派既真係驚西

兩樣嘢
贏咗一場加咗13分進度未消化到加幅
為咗爭冠出密咗未回得切氣

抖完暑轉4歲會好啲

最後決定

最後嗰一日既分做結算
同意牙福
如果一季都頂唔住 就要減分 仲係咩相馬眼之王

聽日先mark返
#108 牙當開始未mark

#96 牙囧開始未Mark先真

牙福對賭波馬 賭波馬贏左

聽日又有亨利隊波

狗會網冇彈閘睇

睇下仲有冇位
E093
精算謀攻
火旺勝馬
月球

好似仲有位

心之所慕陳曉明
（遲d會用返呢個名，所以用佢先）

金莊令
軒轅又牽
顯心星
高高

連連歡樂，帝豪大師多人揀到

華蛇
疾風勁草
連連行運
美麗多多
夢想成金

仲有夢想成金
反而殺聲震天嘅顯心星反而唔多

草上飛
安頌
連連行運
將悅
勇猛神駒
唔知仲有冇位

根本有幾隻鋼膽，係睇下係咪咁無癮揀哂黎玩

其實我諗到啲玩法可以令到揀同一隻馬但分數都會唔同
但會辛苦mark數嗰個

第4隻
仍然贏 36分 大口

加王牌，王牌分數*2之類

Exact7ly! 我烽真知我心
大皇牌小皇牌各兩張

用咗之後
大皇牌 - 加分 x 獨贏賠率
小皇牌 - 加分 x 位置賠率

點睇？

緊係好，不過要做多好多野
本身剩睇總加幅，而家要計數+MARK王牌

係㗎所以先話會辛苦mark數嘅貓囝

報名

1.神光勇士
2.帝豪大師
3.吉利大勝
4.金元寶馬

要睇下有冇人幫牙貓手

你幫手囉

你唔幫?

用把口幫

其實簡單d, 計幾匹馬季尾後加幾多分
如果一樣就計馬平均分，高分既贏。
如果有兩個揀既馬完全一樣既就平頭，起碼唔驚煩成日計分

威爾頓

福逸
聚才
好好學習
小太陽

呢鋪食粥食飯靠哂福逸

唔搞呢啲啦
呢啲玩法max左賭 要諗賠率
加陣純想考大家眼光

一開始諗大家揀3隻 啲人真係會撞曬3隻
但3 + 1撞曬既機會細好多

加陣睇個勢就算連連同夢想一齊擺埋既人都唔多 多數都係揀一隻就算

其實我都係呢個方法
有平頭再算

我又唔覺得會有人揀晒一樣既，咁夾不如結婚啦

人生注角細又即刻秒兩角
CLS

暫時
夢想成金 - 7位
連連歡樂 - 9位
帝豪大師 - 5位
顯心星 神光勇士 連連行運- 3位

最後三個位

暫時揀曬四隻既巴打
以最低分開局既係
烽煙 - 87分 (全部5班馬)
以最高分開局既係
威爾頓 - 343分(3隻二班馬,1隻三班馬)

當然係計差距 純粹講比大家知

原來淨係玩香港馬，睇撚錯差啲想打Campanelle同Battleground

搞外國版既話
我搞唔掂呀 A巴

冇，我眼殘姐

4角 屌

冼毅力
連連歡樂
夢想成金
顯心星
美麗歡呼

賭波好撚煩==

又要入錢

有冇人試過偷食唔小心搞大咗人哋個肚

七人車

最後兩個位

馬會門口開始多人

波牙波

打鐵趁熱
天地僑福
優達星
冰雪聰明

出現了

最後一個位

肥鬼是但搵十隻都大把升軌

暫時無人揀既練馬師
何良 徐雨石 霍利時
少少爆冷既係 告仔都係得一個人揀過

較熱門係賀賢 蔡神仙 羅富全 方仔

你琴晚咪贏
我輸到仆晒街

推哂落去啦
出糧俾馬會

佢分身來

華DEE 冇人性
1.1 都輸

唔怪得暫時斬纜

Riwowa?

Chadwick Boseman死左，
nba會唔會又停

仲有邊9個

OP跑第2
落番去未勝利緊係1.1
點知中段踩油番來冇氣輸俾隻次熱

賭咗咩

咁賽績派投注左既點算

呢d 咪做到野 賭仔多謝佢

咪買左角細 仲想我點姐

有得精彩內圈走甩 仲拋跌苗太！
29/8/2020

四歲百厭仔「有得精彩」走甩幾百米後，由馬伕捉番返馬房。

今朝(29日)晨課發生一宗走甩馬事件。苗禮德馬房嘅新來投馬「有得精彩」今晨出內圈快踱，但馬兒喺近400米處突然發脾氣走甩，更拋下鞍上人苗太。不過「有得精彩」跑咗幾百米之後由馬伕捉番，人馬無恙。當時救護車更駛近400米處，不過苗太冇事冇上車之餘，更自行步返馬房。由於佢滿身泥濘，所以都要換過件衫先再操馬呀。

日本仔搵緊老母華出氣
出3隻20元樓下既全熱門
冇隻贏

好大機會贏

啲新馬未勝馬搵佢上去揹飛

下場再努力過囉

87分未計埋仍然贏
87+36 123分先岩

全音階聽日復出?

係 跑札幌1200G3

係wor
不過好似都係最低

好撚PR

倒數7日

全音階睇國寶聽日好唔好心情

金世正有冇掛住我

冇就88

奧總午餐未？

8c 屌

Boss 出糧未 冇本輸了

北村友一短途馬錦標有冇馬跑

DLLM

我奧

住左成個禮拜院

望過兩眼最低應該係嘉喜旺
我成手5班馬，仲要有隻最低分

佢算啦

你老母4連角 角細收工

*其他人最低

單冠

嘉喜旺
連連歡樂
佳景福星
幸運傳奇

又做乜撚
好似唔係第一次

不過估唔到連冠軍車手都去跑短途馬

奶左野

財多身子弱

縮程賺級數

堤格往績無角 又爆

不嬲身子唔好

星期一出報名表？

笑

最後一個都比單殿報埋

滿額了 多謝大家支持

輸晒？

YES 好似會早一日排位

潛咗一排水 入黎就最後一名

陣間賭埋飯錢算

11.5細爆埋 乜撚野4連角

得你一個拎成手5班
隻隻上返四班 你隻隻都有20分水位

態度正確✅

諗住入黎睇下下晝有咩波賭 乜都冇

有幾多人玩

12.5s 奸有奸輸啦 諗住客四連goal埋會停

你對唔對得住你個名

轉倉馬就有期待
獅子花都係咁樣彈上去

仲賭波？
癲架喎

30人

又失控

嘉喜旺都唔揀
泥地馬去老苗
睇下你自己
下季100分見

你知唔知自己係邊個倉

下季整個顯心星基金算

其他不賭了

屌 記錯咗

你仲有錢賭 點夠你玩 我輸晒了

獨忌莫雷拉

我又諗緊個小遊戲，形式類似單挑私片，
詳情仲諗緊，
如果有三十個讚好我就搞

擺明失控注

男人老狗仲呃like

單殿咁早出嚟搞笑
我睇返你啲晨課
繼續係火車騎你喎

今晚社區盾又有派錢波

唔好話我唔提醒大家

利

戴圖理揀騎成全寶出戰凱旋門 弦樂器點算好？
29/8/2020

「成全寶」vs「弦樂器」，戴圖理都係揀前者。 (圖片：Getty Images)

戴圖理早前去咗法國出戰幾場分級賽，先策騎「萬勝飛」(Mishriff)攻下二級賽奧南奴錦標；其後佢再策騎高仕登旗下「海上宮殿」(Palace Pier)出戰傑克莫華大賽並輕鬆取得G1勝仗。隨後一星期，戴圖理再策騎「鈴兒花」(Campanelle)，再贏多個一級賽殊榮先返英國。

戴圖理返回英國新市場嘅屋企之後，現時正進行隔離，而騎者接受新冠肺炎測試之後，表示初步呈陰性反應，星期一會再進行多一次檢測，若然結果都係呈陰性，就可以完成隔離。戴圖理仲話，佢具有充足時間返抵英國為「成全寶」出戰九月錦標做準備，而「成全寶」跑畢九月錦標後，下一站係十月初舉行嘅法國凱旋門大賽。

不過，同戴圖理相當合拍嘅「弦樂器」(Stradivarius)，早前亦決定今年會報跑凱旋門大賽，但戴圖理到時都係揀咗騎「成全寶」，無法策騎「弦樂器」。而戴圖理更提議，「弦樂器」帥權可以交畀艾兆禮接手，因為艾兆禮曾經為佢主轡。「弦樂器」會先出戰2400米二級賽福伊錦標，之後先再跑凱旋門大賽。

13.5 cashed

屌呀 禮哥廢架wo

狠狠地鞭佢一鑊啦 未訓醒

冇施巴路斯

神光勇士 下年g1

好想衝閘

跳出香港跑唔跑得番

派錢波

垃圾馬 走啦

睇完閘 咁多跟進馬
點夠錢買

我仲柒啦 諗住失控高追13.5大 冷靜咗落嚟無買 以為自己好醒 原來做咗傻仔

望左陣貓蛇個excel，得我一個揀未評分馬咁偏門

如沐春風 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 31.0 25.8 23.6 (1.20.4) (薛恩) 錶之智慧

家樂飛駒 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 28.5 26.6 24.0 (1.19.1) (楊明綸) 環保時代

金元寶馬 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.9 29.8 27.3 (1.30.0) (史卓豐)

旺蝦王 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (田泰安)

都柏名駒 文家良 快操 沙田 全天候 27.6 26.4 (54.0) (何澤堯) 美麗甜心

誰與爭鋒 呂健威 快操 沙田 全天候 32.1 29.5 27.8 (1.29.4) (何澤堯)

印水紙 高伯新 快操 沙田 全天候 26.9 25.4 (52.3) (巴度) 靚籐王

雷公鑿 徐雨石 快操 沙田 全天候 30.6 27.0 (57.6) (莫雷拉)

開鑼啦！開鑼啦！九月六又要睇頓哥！

成晚掛住打機唔記得揀

我留返一個位係會揀E布未出嘅ppg

禁快夫左
明明之前田草精選22場都唔滿

係咪玩
一係我加多最後10個名額啦
呢啲野可加可減
同埋唔洗個個賽日都結算 我無所謂

Berlin Tango

我想留個位俾老死牙七

玩啦 最多加位
唔好多過50個都搞得掂既

已揀

我福話cc台見過佢
但佢呢度唔上水

時時：
錶之智能
E120( berlin tango)
加州嶺域
夢想成金

話撚咗係戇豆頂上

兄弟友盈
幸運大兄
帥男
包裝永旺

唔係我喎

Take care

兄弟友盈
皇寶
帥男
包裝永旺

睇漏左要一隻華倉

原來我俾個幾匹分數都高

準備出街 晏啲Mark
#334開始

排隊入錢好撚羞恥
同人講自己又賭輸有咩分別

高有高好 有實力驗證過識跑
低就搏反底

其實都幾過癮

今日賭仔追數日 65場

我貓搞野
點可以唔撐

轉數高

上返水
想問置頂果個仲有冇位

加位 又難贏左
好似抽獎咁

開放到50個位

希斯:
型感
安旋
友盈有款
連連歡樂
智慧神駒

屌 睇錯咗 原來得四隻quota

派未

感系垃圾黎扔左佢啦

勝感型感各自都兩w喺手啦

小川ともみ
糖糖幸運
加州韻律
勁力十足
輝煌芯

唔撐點做手腿

嬴就唔洗潛啦

係咪4隻都鬼佬倉嚟？
至少一隻華倉喎

屌 記錯咗尾嗰隻係咸成 對唔字

已經 DQ左

我頭先都諗緊隻神駒係咪咸成
所以係疑問句嚟

余伯害人不淺

長井
發財好市 (鄭) 52
駿馬風采 (羅) 52
連連歡樂 (賀) 66
顯心星 (方) 71

我一定會帶袋
唔撚係我

有冇人估下邊隻會退役先

又黎
之前又話收左手 冇埋牙。。。
今日：有有袋 責任在女方

即係認有偷食啦

我個意思係如果係我 我一定會帶袋

有隻同左路

迷達手足要歸位了

憲：
加州雷電
連連歡樂
錶之智能
夢想成金

真相越辨越明

點解呢啲咁淫嘅事永遠無我份

除左有隻華倉，其他全部我達

優越尊櫃好優越

福逸

佢未開貴未更新積分
我仲係排隊被恥笑系列

原來華蛇迷蔡

your face your fate

阿七頭七

我好撚靚仔

潘頓回憶童年 就係靠食呢份三文治！
29/8/2020

潘頓呢日出咗去沙灘渡假。 (圖片：潘頓Instagram)

距離新季開鑼仲有8日，馬圈上下已經準備就緒，迎接新季。需知道新季開始後，意味住馬圈上下唔少人都要展開工作，未能再放長假，騎師都不例外。

受到疫情影響，今年唔少外籍大師傅都要留喺香港，冇得返家鄉，應屆冠軍騎師潘頓亦不例外，成個暑假流流長，冇得返澳洲，固然思鄉。今日(29日)潘頓喺社交平台上載一張相，見到佢喺沙灘食住麵包嘆世界，而佢仲話，呢份三文治係點咗澳洲人經常食嘅維吉麥醬，呢份味道仲令佢搵番童年咁話！

潘頓向來都以體重偏重見稱，開鑼之後需要長期維持體重，唔可以再放肆食嘢，依家點兩吓醬都唔過分啦！

你跟華蛇喎

不了

乖乖哋自己揀返4隻唔好抄功課喇

輸剩$100，賭咗架仔角細

我拿

lm

冇圖點討論

Google吳宗憲大把啦

果陣男人味

星期六有日本波賭真係開心

好撚樣衰

憲哥食女多過我地食米

呀禮個老細啲馬好廢

佢老細等下一隻一級馬出現啦

呀禮勁過呀誠

Defoe話就話贏過 group 1但我覺得都係group2馬Postponed係我心目中就算係

連麻生都型過你啦

Postponed係啦，不過Chantilly嗰次贏唔到凱旋門

迷達手足睇吓喇喂
btw呢個page啲片整得幾有心

笑死
肥鬼去到邊都係焦點嚟

原來哈霖仲跑緊

你老死

求其揀

RIP

我都想講交馬未波利

我幫佢交啦
華麗傳承
會展達人
老表醒
海龍

老表醒今年BOUNCE BACK
係都閃電龍

諗緊最後一個pick要放邊隻
求穩陣少少真係想金鎗

超凡動力ok？

連利之友好D

時時就穩陣

個筆記有乜作用

Sandy好撚正想屌

代波利交
華麗傳承
會展達人
連利之友
海龍

大紅心 (D311) 梁家俊 葉楚航 06 14L 12 11 11 1.03.43 不及格 起步一般, 走勢稚嫩
大紅星 (D305) 田泰安 葉楚航 04 14-1/4L 11 12 12 1.03.44 不及格 走勢生硬, 包尾而回

有排攪

波SIR 原來鐘意呢D銀行馬
唔怪得唔賭

邊到有sandy
采會唔會正啲

釜山呢鋪仆街啦

5點all in水手

買咗

疫情淪陷韓國賽馬業 KRA促網上投注紓困
29/8/2020

韓國賽馬會期望網上投注明年初可以開綠燈。

韓國賽馬會自二月至六月期間因新冠肺炎疫情，被迫取消賽事，原本賽事於暑期恢復正常，改為閉門作賽，但隨着疫着再度爆發，據知KRA大有可能於下星期起，再度煞停賽事，今明兩首爾及釜山所舉行賽事，暫定仍會如常舉行。

由於疫情反覆，韓國賽馬會近半年在營運上，出現了艱難局面，即使目前恢復賽事，閉門作賽卻難以為會方帶來任可收入，事關所倚賴的投注收益，只有靠入場人士場內投注，與及KRA所設定的場外投注站兩大受注渠道，如今閉門作賽謝絕馬迷，加上投注站暫時停止運作，出現了「有馬跑、無得賭」現象。

會方為增加投注渠道回復正常收益，已經與政府磋商網上投注合法他的急切性，就連近期於當地傷愈復出的英國名將文羅，亦認同效法其他先進賽馬國家使用網上投注，才可令 KRA在財力上扭轉頹勢。

由於韓國賽馬正值起飛階段，直線上升的龐大投注額，近年的確為國庫帶來豐厚稅項，無奈疫情嚴重影響經濟，相信政府批准開通網上投注，應無太大難度，配合一切技術性問題，KRA方面表示有望明年初可以正式使用。

同路

做狗餅啦
痴撚線兩隻馬個樣倒模咁
試閘拍住拖咁一齊包尾返
幾百萬又倒落鹹水海

成功丸果場鬼撚到

拍賣會D馬係咁樣

距離馬季開鑼尚餘8日

下星期日又開鑼 咁就一個暑假

下星期一1430見

興旺陳

又要準備同d大畜牲小畜牲博鬥

Jisoo come back得一句

Poli
神光勇士
E142
糖糖幸運

得十幾秒等我仲期待左咁耐 不過首歌幾鳩

半大1.78
痴撚線

開硬嘛

韓假半和gel

蘇萊

所以喺嗰個拍賣會入貨班馬主真係超級大傻仔嚟

水手...

報名撚下馬迷啫

Master Montaro

我屌你老母呀水手？

誠仔唔上訴，今年缺席聖烈治

咁不如直接擺係美丹咪算囉

又係屌打俾人第一腳就入，好撚老土

水手角細點賭

你老4勁中

佢賭神唔計啦

好撚鳩，個龍送大禮

水手成日要個龍走得上過紐亞，但係佢只係個濕鳩朴一圭

邊撚個gel韓假半和

12碼

架仔有好幾隊都係咁
成日企係自己半場既一半位置

馬po大勝日
見到個個都買水手

對面個飯倉大樹就係踢唔嚟先去神戶

水手繼續啦

無賭水手角細賭撚咗日乙角細

5點暫時4場全中

但岩岩落左樓下下午茶唔記得買

我不賭了

嘩屌你 5點全部半大

全半大...

你買咗咩

六件麥樂雞餐飲可樂

又話拎飯錢賭

唔食點有力氣賭

食飯緊要

6點買咩啊？
無人出水點賭啊？

角細

賭仔唔係唔撚食飯都要賭架咩？你唔記得咗呢個精神？

本身想揀莎莎個隻多D
不過MM好似多d水位

又買唔切
迫我戒賭....

有三場走地 扮咩

講得好 唔專業嘅賭仔點會有人比面

鐘意買盤唔鐘意賭走地
走地買角輸到仆街都未天光

Newcastle are interested in Arsenal's Ainsley Maitland-Niles but are put off by £25m asking price. [@TeleFootball]

Maitland-Niles remains a player of interest and the Newcastle hierarchy have been led to believe he would be willing to move to the North East.

紐記應該多啲錢

唔買盤 買盤輸死

Send wrong

呢件都廢廢地 點解有人買

睇血又唔似咁撚差
佢又氹得到呢個馬主先癲
明明呢個馬主 擺呂咁好成績

買咗廣島角細，又贏波爆角88

拿蛇買左水手？

柏雷半大未

無啊

買咗紅鑽角細，紅鑽輸波，角細收三

工*

好撚pr

賭仔好撚熱血，輸極都唔認輸

紐記油王買左隊波未

呢水拍賣馬伏嘢多啦
Delay咗嚟少咗幾個月training
仲要北半球普遍慢熱啲
等得佢哋熟分分鐘已經低過26分出局

1:3手腳們

北九州8連勝紀錄要終止了

我今日突然唔想買佢W轉買大波

用左佢嚟過關 針得

死唔認錯
固執
死牛一邊頸

屌 交緊人 度左5 場
4 場中緊

我了

1:1

廣島瘋狂送角 88

嘩cup埋

京都角細個假希望癲撚到

鹿島鹿角連角，仙台3連角，京都3連角，東京連角，紅鑽連角，88

3:1添 癲到

角細專for練心用

呢隊野真係邊個燈神都燈唔死佢

呢個真 3.5b收埋 爽死

Fit啦

今場個W好似近期最低水黎添

在限聚令下，希廐跟足規矩，每次兩人上香祈福，當中包括希斯本人先後與副練黃志雄、從化副練陳恩婷及華將楊明綸一同上香。

嘩，厲害了水手

3-3

吐血死

日本仔

神戶真心賤種
一買佢即輸 一唔買佢兩場又贏波 又和波
屌佢老母賤種隊

好似係我對上兩次買都有2倍幾3倍

神船

水手智障？

楊明綸綸呢鋪發達
有殘廢餐食

水手痴尻線

賭閪咩，1分鐘比人連入熱血追和
1:3後水手做緊乜撚野？

屌你老母諗住收唔哂都一半 結果2分鐘全部冇哂 你老母臭閪真係唔撚柒再賭

戒左球真好

今日諗住賭返球
點知一賭就比水手撚狗

你又大勝？

仲有幾日就要度馬
唔再賭球要收心養性了

見到馬po大船水手直接撞冰山沉沒

老撚土
輸完馬咪又死死地氣買波追

個場買左角大不過覺得神船好癲

輸完馬仲有錢買波追

駁唔到
而家無馬賭就個個馬神上身
（包括我）

你有冇你自己知啦

屌喇星2:3嗰下都知又老土嘢

水手

水手自己on9
咁多位攻 唔係個黑鬼廢起碼入多粒啦

1:3去到2:3果段，水手自己做緊乜？
佢好地地走去縮後，學人踢防反就仆硬街
係估唔到90分鐘入完仲可以即入輸哂成個盤

佢唔攻就冇得怪人啦

根本大撚把位攻，自己攞嚟柒

好撚鳩囉，擺明唔贏咁款

個黑鬼垃圾到

離開

抵l死

唔好放棄

巴閉啦

叫極唔好賭死要賭
無得救

好彩冇去gel水手w,痴線到

你無賭？

東京3連角屌

冇

陣間賭嗎

足球唔係要黎賭

90分鐘兩粒

即場買撚咗成10分鐘先買到 前鋒買到14.5中位變17.5中位

二重彩點玩最着數？

馬會今季推出二重彩，玩法近似連贏，但次序就要順序，難度高咗，派彩理應更高。而馬會亦更新咗二重彩注數表，如果以流行嘅鐵三角連贏買法轉玩二重彩，會由3注變為6注，但派彩就高咗，抵與唔抵就真係見仁見智。不過，如果有一隻穩陣馬膽嘅話，就有可博之道。

例如，用一隻公眾熱門「金鎗六十」做指定第一名馬膽，配腳可拖多三兩隻心水冷門。上季「金鎗六十」贏打吡一役，如果搵佢做膽拖到第二名290倍「幸福掌聲」，當時連贏派$1,275.5，估計如果有二重彩嘅話，派彩定必更甘，馬迷不妨碰吓運氣。

呢個po幾$

角細？

三場卡住9角
諗起都興奮

鹿島鹿角 入完波都仲要爆角 你老母臭閪

北九州求你頂住

臭西大宫松鼠又輸

掂啦，no problem

全部角細爆中位88

柏雷紅左件都贏
前鋒上場贏唔到今場就痴左線
點賭

jisoo 又大勝

696

屌你老母中大脾話中手俾12碼

好撚彩

又70倍屌你

696都兩分鐘cup埋

半0全5

我輸晒

戒左女波馬真係身心舒暢

中左條2串1

戒女都講得出

又羊

社區盾買咩 快

你連你老婆都戒埋

成日講大話正仆街

696，神船，前鋒全部都連入
足球真係好多野學

齊齊友福

我又俾人連入，仲有隊唔識入

應承你了

今晚買利物浦？

你地咪繼續賭囉

尋晚荷乙輸到仆街

大家請做足準備

戒女....
死基佬

你今日大勝wo

連單要賭D千年老2先得

搵蘭仔

薛恩囉

仲有冇第2個GIF

牙七有好多
可惜人已不在

下 藍翼贏緊波最尾兩連角咩事呀

好撚谷尻氣
心靈勁中

冇貨
來來去去得呢2張

自己整啦

寶高至愛

贏番少少炸total仲輸緊

好Weak

笑撚左 誠囝嗰隻好似全程冇位

杜苑欣勁撚到
佢去日本客串既應該可以屌打菜七子

又贏，四win
傳奇騎咩撚

準備睇拼百圖

NR

場地唔好今日一早退出

留到落尾點追

冇留意，唔講都唔知...

唔怕啦，下年美丹見

直路頭好似甩咗口咁

杜拜台我屌你老母咩
入直路播多維爾

CLS

百回夢too easy

我呀誠係咪又柒左

你哋見到慶典一哩咁嘅陣容都睇

Benbatl話唔跑我即刻冇興趣

百回夢咁嘅贏馬姿態

屌你France Galop可以出巴黎大賽Entries未呀

紅寶福伊都有淨係呢場冇

係咪有爆菊玩

想問霍ching去左邊
好耐無見佢屌誠仔

我果度冇女同事提供俾你

牙蘭咁後生就出左黎做野？

兼職

Wakanda Forever
Auba

隻醬好難食

昨夜沒人吊球，看來各位成功戒賭
可喜可賀！

瓏門頂樓個景好靚

我寶冷靜啲

9月6日 全面回歸

杜苑欣同佢條仔係英國馬壇未來翹楚

半1全13都唔見拿蛇上嚟屌老母 係咪戒咗

應該角大cashed

琴晚一早輸晒 格流角大又奶野

LA galaxy仲唔刷角

9c假希望之後冰20分鐘撚狗

不如狗會將來一次過請晒兩位嚟客串啦

買親格流都輸 好撚憎謝拉特

仲賭波 你地勝好撚柒多

歐洲騎師嚟香港真係冇咩用
搵下錢就得，走位留放唔同袋鼠歐洲用唔番

有心既都要好耐先適應

相馬眼之王

常見問題：
1. 計算收鑼日時的馬匹評分定季內最高評分？有無王牌或特別技能卡用？
答：收鑼日。今季無，下季唔知搞唔搞，到時再諗。
2. 季內退役分數點計？
答：會計算退役時馬匹的分數。
3. 唯一一隻華倉馬轉至洋倉，洗唔洗揀過隻？
答：唔洗，只要選擇時屬於華倉就可以了。
4. 可否更換馬匹？
答：不能。

*仲有一個馬格位既朋友，記得2020年12月31日前揀好馬。
*應該一個月至兩個月不等更新下個分數。
*各位參賽者都對下我有無入錯你馬同基礎分數

輸晒

惜多福 苗禮德 快操 沙田 全天候 33.7 30.3 25.3 (1.29.3) (黃俊)

全才 韋達 快操 沙田 全天候 31.0 28.5 25.6 (1.25.1) (田泰安)

叻叻精彩 韋達 快操 沙田 全天候 28.4 28.1 24.1 (1.20.6) (田泰安) 玖寶

合金皇 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.1 23.9 (53.0) (練馬師) 任勝

君臨大地 何良 快操 沙田 全天候 32.6 28.4 (1.01.0) (黎海榮)

豐彩華庭 何良 快操 沙田 全天候 32.3 26.0 (58.3) (黎海榮)

牛安了

輸極都有🤟

特首杯好似幾均勢，唔知會唔會多d馬報名

美職最後2場派錢
半大全大角大
乜都大
唔撚賭就開呢D

羅湖城都刷角 on撚9

咸成2隻
我肥1隻
高佬新1隻
6爺1隻
告仔1隻
神仙應該3隻
仲有邊個馬房玩

你？

客場刷9隻
ON 撚9
紅牛仲好野半1全13

賀蛇衣啲係香港都跑得掂有支持 好少少既歐洲騎師其實唔擔心

斬木佬都三格 唔撚識賭

賀蛇咪得一招
飛出大外檔狂打
買放頭馬多多嘔血
3 4檔3疊望空

刷角刷到即場想追都入唔到 on99

都係法國佬
彭過年好似好過鳩猴

19隻
痴撚線
咸湖城主場冇角呢場作客爆

詳盡
推一推
隻馬贏夠 情頭佢退 都唔好減分

今日復出賭球
為一星期後賽馬開季累積賭意
有同路人嗎

買左9.5 小
On99

無錢了 88

玩撚到4-4 癲撚左
買完牙特輸左 呢場角小又輸
正叔我唔得了

Same
牙特殺人

有閪錢咩

呢度得你出左糧
我聽日先出

佢哋望空呢到會屌撚死佢

賭撚到馬本輸埋最撚叻

千萬唔好外仔！

我留任 出糧

有啲後悔冇揀夢想成金
糖糖幸運有個唔知咩肌肉萎縮症都咁多人揀

我福派我

連連歡樂多人揀啲

我意思係佢咁廢都企得穩有支持 其他歐洲騎師真係唔洗擔心

原來同寶高有兩隻一樣

之前有個歐道樂
明明騎開電兔放頭
黎到磅又重人又廢
仲話大倉副帥

出賣民主

岩曬 thx 貓囝
希望有力為我殺出血路

羅湖城19角 on99

悉尼老鼠

其實叻嘅歐洲騎師黎香港唔會無支持
技安黎到即刻個個爭住卜
巴度黎到一樣打響名堂
甚至南非幫杜蛇都埋到告苗碼頭
好似沉拿郭能禁，平庸得鋪力
但有鬥心肯騎自然有人肯用
你有料自然有人用
理得你馬雅定莫雅

後悔無揀嘉喜旺
爬文好像收到風話轉地老苗到
泥王又贏

Same

我明

唉
咪撚再講

點解冇人同我揀既馬一樣

累積賭本先有用

呢個禮拜好凶險 各位手腳省下錢仲好

賭意有用既
今星期輸，下星期復仇+開鑼果種氣勢
一定失控

清陣亡咗？

你不懷好意

第一場五班就allin 輸完叫戒

講左新加坡打吡會唔會播未

你鄭有力都唔揀..話曬都BTC 同父馬

莫浪球健士已經唔見左十日

你連發財好市都唔揀好難同你一樣喎

你抄我

美職PR 今朝送錢
4場即場角大晒

中撚哂

是...我抖下先你地加油

不賭就是贏

我見你話銀河開唔到-1屌老母

咩人先會賭角大

岩岩開操，而家揀完幾時先出到賽

揀低班馬就算輸都冇咁傷

開sem 你老母

咩人叫人唔好賭波自己走去賭波

準備好J報名表未

季中出賽..直接5連勝..100分埋單

合埋眼 希欺 咸成 胖鬼 告仔

-1球呀 買左6 7球過關

賤人

心態唔得啦
成日諗住輸咁點贏

咁早起身

單T與二重彩合併彩池及降低扣除百分比
馬會將透過合併彩池技術將二重彩與單T彩池合併，以增大彩池額，而兩者的扣除百分比將定為19.5%。換言之，單T的扣除百分比，會由原來的25%減少5.5%，從而為普羅馬迷帶來更高的回報率。

提高連贏及位置Q的回扣百分比
所有本地賽事連贏及位置Q的落敗回扣百分比（每票或每注項的落敗總投注額達10,000港元或以上）由10%提高至12%。由於連贏及位置Q均是非法外圍莊家主力提供服務的彩池，馬會冀此舉有助抗衡非法外圍莊家所提供的折扣優惠，令有關注額重新納入馬會合法渠道，以回饋社會。

馬會好波

（發現大生意）Carousell 有人公然收購連登帳號！

@賭@拿
一起賣?

個意思姐，幾睇好呢手馬反彈

迷垃圾馬房 屈到

我都同意
欺斯=垃圾馬房

賣左

我$1200 一陣交收
今日有錢賭
講定88先
晚上後發言既不是我

已封鎖會員 - 嘉殷點睇

想賣

POGO愛將坂井瑠星又贏group

屌 應該係金世正蛇

呢條臭貨應該好撚好砌

講左好耐

班cc 台軍師係痴線定戇尻

上水比人清場爆樽打撚到爆曬光
從來冇人出聲話要還拖
淨係識叫人推上twitter
我屌曬你地老母

睇左操既有冇心水馬，想聽日報名表就見到

Gleneagles

潘狗同具刀欺咁老友

老豆古摩亞
馬主就藍衫
跑就日本
夠哂國際化

社台與其捧岩田仔不如捧坂井瑠星仲好

唔撚係呀
呢條垃圾
師兄有冇睇日本打比點樣跑隻里見名言

國寶正撚樣

下周日爭特首盃 老黃忠要幫輝哥打急攻！
30/8/2020

「旌暉」雖然已經九歲，但睇落仲好弗！

姚本輝馬房9歲老黃忠「旌暉」，剛季以8歲之齡贏出1400米三級賽精英盃，當時贏完呢場盃賽，輝哥就話隻馬體力仲保持到，暫定都會畀佢服役至今年年尾，而佢都部署好，「旌暉」嚟緊會出戰9月6日開鑼日嘅1200米特首盃，並交由見習騎師周俊樂執韁。

今朝(30日)晨課，輝哥成朝騰出騰入，相當勤力，當中更加睇實「旌暉」操練，輝哥先喺機坪跟實「旌暉」出去，之後趕往烽火台睇佢出大圈快踱，雖然「旌暉」年事已高，但走來仍生氣勃勃，似乎有啲板斧！

暫時已知將會報名出戰特首盃嘅戰兵有「最合拍」、「帝豪福星」、「有理共想」、「君達星」、「錶之智能」、「旌暉」，「旌暉」暫時睇落係年紀最大，下周日就知佢係咪寶刀未老啦！

果場你搵返同場事但一個騎師都未必跑得好過佢,佢之前場NHK一哩武豐跑到咁on9,之後跑打吡點會敢走去走生位,緊係既然抽到1檔就盡量係貼欄跑

識野

師兄你都識講1檔貼欄跑
你睇下佢直路騎乜野
貼住條內欄駛搵位
肯定第3
左塞右塞

有澳洲藉騎師比狗會搜宿舍

全音階唔識跑重地

奧總

曳恩定屎忽窿

奧總親自去做

食屎狗

果幾日去左邊

昨日召喚過你

衰咩事

二哥冇拜關二哥

澳洲冇個好人啦

1630 決賽點樣報署

足球唔係要黎賭
請尊重，謝謝

還馬迷一個公道？有冇飛退

我幾肯定隻馬塞唔塞都係呢個位,隻旅者根本老定第3
你睇隻馬下場已經決定唔去菊花賞而係跑每日王冠就知隻馬唔係跑到咁長

邊個話賭
係投資

「真定假啊？」、「邊個會買啊？」、「買啲人係唔係傻嫁？」

想買老鼠

應承你 應承你

悉尼老鼠啦

有幸見證到方袓同巴巴路西斯頂級鋒線合作 此生無憾了

又俾PR負

獨忌占美麥卡倫

我係呢個po都俾人針住負皮咗一段日子

我岩岩正皮左

幫緊你 幫緊你

希望老鼠仆街
成日撚賭仔

冇話係你 但你地pr好能多ac
而家變左1:2 cls

正皮幫戒賭師

烽煙點解仲有錢賭

冇賭

一齊戒好嗎

戒了，下星期天才出山

但係澳職你老死吹喎

睇落老鼠似gel硬

馬雅唔係話嚟香港嘅咩

笑死 講左幾年既傳說

必老死 not mine

必蛇又去咗邊

有你呢句就得

老母華呢兩日一場都贏唔到

屌你收聲啦

撐你

悉尼回到仆街 咩事

愈回愈愛
1.95 倍買6舊水

回到變高水過墨城

買撚咗連高域同巴坦首名入球，noone黃，主盤

首名入球 占美麥卡倫

蘭仔唔係浪得虛名

佢廢定球建士廢

點解次次睇澳洲波都咁悶

開鑼前就退役點計（雖然應該唔會發生）

食野食到唔記得賭 屌

先贏一場

開鑼前退既 比你揀過隻啦

墨爾本城！

吊你老木老鼠

Var

咁都無事

即場賭一樣

好彩 仲頂得住
老鼠加油

0:0,冇事

韋爾斯真係笑話嚟

球證做緊嘢

角細黨gel定

我屌你老母方祖

悉尼被㩒屌

屌你 我買左老鼠吖

老死你唔早講，你早d講我反手gel墨城了

屌你？

好采超細注姐

福逸（期待報名表）

聽日2:30大家回歸得唔得！

1430齊齊F5

回你老母

我代表馬會多謝你！

晨操好靚 試閘準晒

幕後話唔去

終於講出口 乜撚野代表馬會？

咩代表

應承你唔好再賭

咁都唔入

你世界級公關

我拿失控

老鼠下半場終於訓醒

佢金睛火眼

入咗先講ok?

又哂一個ac

巴巴路西斯踢埋今場好走人

季前突發：前日，某外藉騎師遭馬會保安突擊搜查宿舍，似乎將有大事故發生！跟進中！

謎面：兩個字，澳藉 虛

星島博士通fb

潘頓

8.5都開唔到 我屌

有啲咩要搜查宿舍咁搞笑
小學畢業營？

唔好咁黑心！

收埋數簿

見到個虛字都知洩恩

我心諗虛乜鳩

虛鞭個虛

點搞我貓
潘頓下季比馬會趕走了

無錢賭先嚟全角細咁老土？

我頓點會做啲傻閪野
根本上閪手就係一個有案底既人

係潘頓出事我唔撚再賭馬

係頓嘅可以戒賭

悉尼送角...

試下俾我絕殺，咪次次都係我俾人殺咁老土

高登有綠人又話決賽無和波！！！！！！

澳洲佬冇個好人
包括潘頓

我願意用雷拉代替番頓受罪

澳洲d 仆街全部空難啦

shit恩今日好似仲有操馬
無睇錯嘅話潘狗尋日已經無操

賭神

潘狗從來都唔係好人

一定唔係潘頓

hi我win

小川航基入未

王儲同兩匹高多芬王牌合照

上面嗰匹邊係...

我覺得佢直情係大魔頭嚟

西花角細一鋪清袋

係咪搜潘頓 快

如果係潘頓既
唔會再賭馬

ok，係上年嘅高多芬王牌

潘頓，腎虛

一條褲四個袋 唔怕‼️

閪手ig轉左私人wor

賢石啫 未到虛

Zac琴曰仲出Post 今日仲有心機出 story

睇嚟係我恩

貓囝定啦
好明顯係曳恩

羅理牙一死
潘狗谷草5win

咁係佢啦

我要維護我頓聲譽

一撚定啦

牙頓點會咁蠢

Thank you and fuck off condom shityan!

This year target:40W

好人同冇俾人捉到係兩回事嚟

連連歡樂何妖接手

一於咁話

係都我頓或者黑社會先

心水清

雷拉換shit恩都得

細潘得唔得

連連歡樂一比落去已經彈甩五個馬位 呢場一級賽楊明綸贏呀

Port Guillaume要係Grand Prix De Paris win impressively 先可以跑凱旋門

都係執定嘢去澳洲啦

悉尼老鼠！

點解連你都唔賭波

當我同必蛇condom?

收撚皮

冇錢賭 賭手指

連連歡樂 歡樂年年

試下授賀銘年？

On9年

唔係馬報講都冇留意， Serpentine係冇報名跑凱旋門

要跑就要比錢supplement入去

應承我 薜恩係condom 個仔連連歡樂都無撚埋

條撚樣出賣左靈魂比狗會
唔會搜

上次G2輸俾借東風跑第二嗰隻又俾袋鼠買左

跑墨爾本盃就係要買呢啲啦

跑泥地打都唔郁
轉田草換人爆埋

加時先爆角

龍門上埋去

垃圾老鼠 咁遲先黎入有撚用咩

抵啦墨爾本城 年中輸唔少落呢隊垃圾

澳洲佬無個好人

3倍加時ng冇買

走左盤無買啦
啲撚樣成日等射12碼 點敢買Ng

磐田贏未

@金 @憲 陳敬宣對腳（自己睇ig）

真係咁老土 唔賭就全角細

你冇賭就贏左

櫻花：Am I a joke to u?

哈 開到星期日55

兩隊角大王啦

黃蜂？
呢隻好乖，樓主唔洗擔心，開個窗都唔緊要
以前我屋企都有養，不會害人的

洩恩咁垃圾都賴野？

佢有夢想成金

呢隻上1200喎

麻麻地佢
之前有一集有2條無腦妹黎玩同宣傳電影 果集有采子 同電
果2件正

都有機會同場憾

邊個電

呢集
呢2條女都唔錯 點睇

我以為你講緊阿電正 心諗阿電唱歌架喎

I am not gay
唔係必

@金
睇返我自己打呢段野好似有啲智障.....難怪令人誤會
係咪近啲牙當多

夢想成金開鑼日出唔出呢

講定先
季初 刨果個死果個

咁點部署
等緊佢發達

泡假肯派錢未

不要刨，只要信

信手風？ 信跑道形勢？
華蛇今年有無咩季初錦囊

落飛黨又得手!

發達呢個好笑😂

牙應 良心呢？

發達心聲

我唔刨 單純賭
想搵返個初心

我點講你咪又賭

不忘初心

你咪繼續賭囉

屌
岩岩對答案
花 橫濱
兩隊角細黨 今場爆哂角
又玩鳩賽績派牙
屌你老木

好撚生氣 屌奶星

方嘉柏6W跳舞.gif

我輸尻晒

1630都未派係咪痴撚線

敬宣正嘢

乜鳩4:6

世界盃真係害人不淺

諗起2018阿根廷對法國 重注咗阿根廷下盤...

賭盤輸死人

Benbatl could make his eagerly-awaited seasonal debut in the Superior Mile at Haydock on Saturday.

美斯入波有3倍

憲叔咁講嘢有冇理過當囝感受
我係一睇就知你講嗰兩條女

全哥話no

why buy argentina==

果2條女好正
不過真係完全唔識玩係到搞破壞 所以我睇到一半睇唔落去

拗頸唔信法國 點知champ埋

唔撚係呀走去跑場咁嘅狗餅大賽

唔識跑Soft Ground呀

BTW如果英國長期Soft Ground，不如返美丹啦

歐國盃輸運再加包皮
阿狗就出南美廢人 點買

等美丹算啦

歐國盃2年前啲續不能作準啦

同埋世界盃開下盤多

會睇定D，頂多買注楊明綸希斯打場爭氣波。
同埋會留意容會有咩短途冷馬

今年去完沙特休息到依家，跑都冇跑過

法大熱

賽績派宣布總辭

買咗巴西冠軍 禁屌唔入 下盤爆埋 可以點

屌你老母狗會

3號正啲
個1號好似一個香港女artist
但講唔出咩名

[1430準備瘋狂F5] 馬季唞暑討論區LXI

尼馬有份踢冇得賴